屌你老母，遲啲會唔會連pornhub 都揾姜逃拍廣告

含著撚説愛你

想姜b 含我條 j j

花半秒遲久功夫

so I say I fuck u 只有你含奶舔吹

推到有改歌

So you say I Suck you 想與我含屌奶吹
生活在性慾裡 心靈陽具給沾污
即使你含著我撚 再劣到夠皮
但插入仍然爽皮

So you say i Suck you 花半秒含撚功夫
使慾望再度變豐富
相比你含著我撚 更是想屌閪
原條插令人高潮 全部也給塞滿滿

B for blowjob